當年弱雞共產黨點解打贏有美國支持嘅蔣介石？今日香港要點打

分化，佢哋自己講。唔好話贏，分化點會唔輸

我哋真係唔好睇少中共，要知已知彼......

和勇係唔係唔割睇今日

自推

美國後期離棄左國民黨喎，中共就有蘇聯援助。

係喎，比人分化係唔得，但美國支持至為緊要